Linus測試 rtx 3090 SLI打機, 1000W火牛即場收咗皮

gaming整機功耗過千watt

LINUX風 向哪吹就會有那個說法的渣渣

好唔環保

就冬天，當暖爐

cls

1600W火牛終於有用途

佢應該好興奮

Why柒you say

TAIWANLISH